(殘體慎入)女聲優花澤香菜,想向fans講一聲加油,可惜個名係其他聲優名:種田梨沙的老婆

真係好多痴線佬

牛逼

點解打句topic都可以打到咁恐怖 已經唔洗你翻譯。。。

老婆老公刀打錯

台主中文冇得救

你中文都幾差下
睇標題唔知你想講咩

屌 笑死

講緊你個topic呀 老公變老婆

中文十級

666666666

笑笑笑 笑撚夠未牙臭雞

新世界
種田個正妻咪花澤囉

笑死

topic up 乜春呀

講乜野？

有無人解釋下樓主講乜

屌你成班井語都未學過學人上動物台

個主持d 日文

個post名做乜鳩
睇咗3次都唔明
撳到入嚟好彩原來唔係我有問題

lz你不如去吃吃屎awsl

個主持唔識譯定點